有車既 係附近既就去塞住 唔係附近既就出發去standby救援 感激

感激不盡